{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022516?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 메르팡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによりペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、魚や肉などを焼くことは禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、娯楽や飲酒はご遠慮ください。 ペンションは駐車が可能で、海水浴場が近くにあるので楽しめます。 バーベキュー場を利用するには、料金を支払う必要があります。 周辺の観光地としては禅雲寺、万突干潟体験場、明沙十里、青麦畑、高敞邑城、高敞カントリークラブ、支石墓遺跡があります。 ペンションでは貝掘り、海釣り、ゴルフ練習場を無料で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによりますが、ペット同伴での入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには、料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は、料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては禅雲寺、万突干潟体験場、明沙十里、青麦畑、高敞邑城、高敞カントリークラブ、支石墓遺跡があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは貝掘り、海釣り、ゴルフ練習場を無料で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 432
    }
}